毅進有無經濟學？

毅進有無經濟學(宏觀、微觀)？

呢d要搵屠輝